P牌撞大陸女人

小弟P牌揸朋友架車係中環塞車個陣 一直溜緊
前面停低 收唔切撞左落前面個屎忽到 花左小小
咁就即刻落車睇 前面個司機大陸女人 話死都要翻原廠 點都要報警 嚟到之後暫時和解
佢話佢架係新車一定要翻原廠整 佢話要睇原廠開佢幾多比佢
去原廠一定俾佢地開天殺價 點算好

賠

大陸閪碌死咪算

同佢講我老豆係警察，要佢賠都仲得呀

補圖

佢問左車房話要幾萬

飛牌重考

賠俾支那婦唔抵

最唔抵係要比埋原廠車房食住

溜都有得撞

咁撚小野都幾萬叫佢含啦

估唔到而家香港同大陸一樣
我爸是李剛

本身就好貼

抵死啦
咁貼有寶?

依家要等車房報價 呢個時勢一定再開高價d

樓主申請破產都唔好益佢

佢揸咩車？

6系 1年車

一蚊都唔柒比支那雞

一係考過一係畀錢

以為你話撞死左佢🥱

賴皮囉拖返佢一時半載先

兩舊水就賠

唔使理佢

幾好笑 渣車咁貼 情人節想打車輪？

上庭係唔係一個好選擇

打左 依家後果嚴重

撞到人重咁撚惡

保險把啦 以後捱貴價

你p仔喎
咁唔計條臭雞係大陸婆
你又真係唔抵幫 p牌都貼人屎忽
幾皮野比撚左佢啦 你都無得拗

比車牌。我地行動方便睇到時，幫你錠爛佢。

3保有保險公司賠, 但你要通知保險公司先, 乜都唔好認, 話係佢溜後

溜前

你話係北京省委書紀個表弟,蒙古海軍准將既仔咪得囉

你同佢上法庭啦！上兩次之後，拖住就得了。佢再告你，你再上訴高院。上四次庭。同佢玩。

P牌，唔賠錢咪重考囉

本身份保應該落佢老竇老母名？
保險攤長黎計好揀洗

新車真係冇計
落地幾個星期果d 一定返原廠
如果花左小小都係一皮內

買全保應該保到？

claim 保險 完

年幾車 希望唔好比人搶

撚駛幾萬
叫佢去公證行啦

我都試過hi 到x5 佢都係要番原廠 不過人地新車我覺得好合理 最後3皮 比左佢唔好煩

Hi 果少少都要幾皮？

咁叫新車

有幾嚴重先

佢聲稱自己個部係新車

花左bumper 咋其實都係 但係佢有哂單真係三皮 無另外要我比咩的士錢果d 所以算係咁

原廠比盡1萬。claim 保險吧啦。

仲話想上庭 你輸撚硬啦

睇咗墊底先啦，GYIU 隨時中哂

橙 送兩盒口罩比佢算啦

係咁少都還可以 我驚去到幾萬

不如你打去寶馬廠
問換呢舊野收幾錢
咪知佢有冇報大數
係咁貴就抵俾
因為你係P

唔係就上庭
佢冇後cam 係identify唔到係你撞

你睇吓自己份保險墊底費幾多先，大家鬥浪費時間，咪同佢玩，不過你撞果時有冇say sorry我係職業司機，我多數比人撞人地第一句say sorry，我會求其叫人賠少少，人地串我會跟到底，試過比dc狗撞爛個車牌比人串，之後叫佢賠一千，初初黑警到我話要搞保險，個dc9話肯賠一千，我話要佢say sorry先肯和解，再有一個後生仔泊車撞左我車頭，佢第一句話對唔住你有冇整親賠幾多，我就話公司車尤9佢

屌你睇你閪樣 緊係覺得一蚊都唔洗賠最好

講緊你p牌撞人地新車 俾錢買教訓啦

Claim保險，下次加loading都平過現兜兜俾錢佢

未過保養人哋返足廠做service，出街整完部車有咩事原廠唔認數你周呀

咩車先....

佢都認撚哂啦而家

你不如落車含住佢條死氣候啦
比著係我都踩到著abs
你啲傻仔唔湯唔得
買個教訓啦
你強調佢係支那賤畜都係想人同情你，但根本唔關事，你係抵撚死

6系

6系？？都幾手啦 邊會係新車

p 牌墊底都唔知要比幾多 不如自己比

原廠唔會用相報價比佢啦

玩電話就玩電話啦

抵撚死喇跟咁近

大廠價，一皮Labour 都唔夠啦

叫佢影牌簿
bw比著你一手買返嚟三年 你都叫新車啦

佢堅持報原廠價你吹佢唔漲架喎
一係俾錢, 一係俾錢+加P

如果搵原廠整 幾皮唔會叫報大數…6系車價80萬以上喎

一係5千。
一係Claim保險
Claim保險佢仲要蝕折舊

保險墊底隨時都唔止5000啦

靜雞雞打爛佢架車
賠都賠得順啦

如果咁樣比人屈，直接唔和解，上庭柒就，不小心駕駛最多5分，豪比佢

果個後生仔可能係我嚟
多謝你唔洗我賠

樓主P牌 要加監 隨時釘牌

樓主對唔住都要講 你真係好On9, 點都應該係個支那女人賠番比你啦我覺得

Check下個女人身份先，睇吓佢係生活左好耐定係落嚟避疫，後者的話可以嘗試舉報佢，隔離之後多數冇咗件事

無撚有錯
係抵撚死

P牌仔仲想推鳩人

多謝各位既意見 小弟當交學費 下次唔會再咁賠

真
大唔大陸根本唔係問題
根本就係樓主唔想賠咁多

屌 撞多野。

唔會再咁賠? 即係唔只賠咁少?
開頭就強調係大陸女人
之後又話驚俾人劏
坦白講句
慢慢行都撞 真係唔好揸車算
重差過女人揸

BTW 無一個支那人係無辜的

咁都相認到？

再咁貼* 打錯字

d 仆街係咁啦

p牌借人車塞車都撞， 痴線， 都唔知個牌點考返黎

好貼又唔好溜啦

真係一萬都當買教訓

後車唔啱

咁咪乖孩子囉

佢係唔想賠，想我地見到支蛆就不分是非支持佢

P牌撞到人仲有還價能力？

返得廠知佢識玩

你再唔賠就頸痛

上court你一樣要賠，仲要更多

加監/重考

唔so

屈乜溜前撞人patpat，斷正啦
支唔支那都係佢9up，但錯就一定係樓主錯

有幾估唔到啫
有個咁嘅政府，警權無限大，預咗有呢一日啦

停車起碼都見到前面個6丫
唔係你想轉線抽出嚟都無位啦
塞緊車都有得撞真係痴撚線
還返個牌俾運吉署啦

跟車太貼隊人尾都輸左九成啦，快手認衰賠錢咪算啦
樓主個P牌仔仲好意思上嚟開post屌前車錯

我係個支那婆見到呢個post都同你玩大佢

擺明玩緊電話啦

賠啦 以後唔好揸車 累己累人 p牌唔緊要 好似樓主咁柒下柒下 塞車都可以撞車 香港交通多得你唔少

你借人車撞左想claim保險
個車主每年會俾人加保費
你諗住點計俾佢？

之於你話賠幾多合理
$3雞野6系原廠其實係可接受

你唔settle到時要上庭
受害人識玩會claim埋你整車其間佢既交通費
仲有車位空置費

我勸你死狗say sorry 要佢收少d仲實際

講真如果我塞車俾人咀左啖我一定顛撚晒玩大佢
仲要p牌跟咁染貼真係燥上加燥

條友真係唔識㗎喎

玩緊電話都唔撚會撞啦係咪呀
前車成個黑影壓埋嚟，屌你正路都即刻大力離合+brake啦
唔係炒到人/單車喎

錯就一定樓主錯，但揩花少少就幾皮，咁都唔叫屈？

有心解決件事嘅，一係我提供相熟車房，整好為止、我找番條數。

老不刑事都告得入，你覺得小額錢債會唔洗樓豬賠？
P牌墊底隨時一樣要自己嘔幾皮

有冇一落車喝鳩個大陸哩
“識唔識揸車嫁，屌你老母
你個牌淘寶嫁”

喝撚佢以為自己錯，然後就話自己趕時間，唔追究啦
叫佢快啲走

平過墊底費就賠
貴過就傾下 始終claim完岀年保費又貴左
佢堅持番廠係佢on9
原廠天價labour 保險未必會賠足俾佢
你俾墊底就冇手尾 保險公司同佢deal
佢要自己貼差價

btw…你撞到人點都係你唔著
同佢傾下自己揾車房整 大家有著數

下次小心D啦，撞到個殺手你就仆街

如果個女人所言屬實係1年幾新車
比你係個女人都會返原廠整

比你HI花仲要去你車房?

1年唔係新車？
樓主唔好再揸車啦

新車我一撚定番原廠

公證行咪又係叫車房開，個價一樣

我揸左2，3個月d新車就當佢舊車
六七十萬遮

利申： 俾人撞過幾次 叫佢幫我搵車房整好算數

冇啦啦比你撞 要去你車房 仲要揾日揸架車去 又揾日要去拎 又幾日冇車用 原廠仲耐 年零車成百粒 冇啦啦整da la 反原廠都好正常啫 你估佢反廠有回佣比佢咩

寶馬 6系？

樓主好有機心

加個大陸女人就算CONNET連登仔

揰到人就賠啦 屌你老味

冇料就咪撚學人借朋友車揸

係咪想威比囡囡睇 出晒事

咁條數可能差不多了

老實講 你隊人尾點都係你唔岩啦
關支唔支那人乜事
叫佢俾張單你 如果係跟單既你都要賠架啦

笑左 如果照你講
樓主hit and run 得啦 反正無後cam

自己攞黎人地貼你又跟貼，連登樓主炒車

吾國存亡、港人子女未來，誓死守護。

大陸女人又點 自己手車唔好怪得邊個原廠貴都要賠架啦

雖然係賠比支那雞係唔順嫁啦！但鬼叫你鍚人屎忽咩！你同佢講心目中個價lor ! 佢唔肯咪上庭

撞大陸／鄉黑預左會劏

賠啦。

你 claim 車主份保險，又unname driver 墊底費，又要重考， 又俾官罰你錢，你朋友保險可能要扣NCB, 之後每年又可能加loading, 你自己又煩，你個fd (車主）又煩。最後可能慳唔到幾多錢

你做咩當時唔向住佢狂咳嚇走佢？

可以咁講
香港就係咁仆街
有揸過車同報過交通案就知

關人撚事 自己下次小心啲 依家你hi花人架車 佢原廠開幾多都要含啦

有故仔講啵睇黎

你隊鳩人就賠撚左佢算啦

睇咁撚耐，你個留言係最正路
成件事對家根本就合情合理，冇乜討論可言

撞到人咪賠錢囉，人哋新車梗係走去原廠搞啦，唔通戇鳩鳩走去車房咩

同埋根本就唔關撞到咩人事，就算非洲人都要賠㗎啦

塞車就等人行兩秒先郁啦
跟咁貼自己都揸得辛苦啦

朋友車都有得claim 架咩

你p牌都要硬食嫁啦，無論點計都係你不利

要睇有無第三者司機

claim 完又加保費，樓豬個frd 實炸形

屌 呢d post 都上到熱門 拉

返得原廠 隨時成隻bumper換
幾萬走唔甩 保險比返墊底費都算係咁
問題係睇下值唔值得扣ncb
一係試下同佢傾和解 拎出出面搞掂

累撚死個fd 無lala 郁到佢份保險

個ncd 係佢個fd 既呢下先慘嘛

屌依家你撞到人喎
原廠好公正無得水你啦下話
唔通你撞到人要人就你用cheap維修

仲等我滿心期待
入黎睇義士GTA

屌 呃撚晒
條臭雞仲生勾勾

鳩估要釘牌

你抵死啦， P牌落雨人多地窄地方都跟咁貼，仲要開post諗住用支那人引開注意力死不悔改， 比你有返幾年經驗都唔知撞死幾多個人

鬼唔望要你賠十萬比你買個慘痛教訓

巴打都係揸棍仔？

知道

驚乜咁咪報保險囉，到時公正行會搞ge la

正常要賠啦 破財擋災

屌呢個好少事咋woclaim保險算啦叫佢

同佢講賠五千，唔賠就搵保險搞大佢算啦

仲要係hi屎忽位，佢都係想屈錢姐，分分鐘唔整啦

樓主洗乾淨條撚
睇吓畀條撚畀個大陸女人含
有冇得賠少啲啦

P牌仲要借朋友車賠

返廠真係要

支那女人⋯ 近排有無返過大陸嚟

認真定咩呀清

屌佢啦！依啲野，2千內啦！

你睇下你朋友叫你私了定肯幫報險先啦

雖然對家大6人
不過你太貼撞人你唔啱
出面整係人情
要求番廠係道理

利申 比人撞過兩次 一條花痕都可以換bumper
一次條友好態度賠左500就算
第二條友串77後尾賠左2萬5

1年車，真係會嬲，自己keep得咁靚仔比你撞，報保險你應該都要先拎3萬出黎，你個fd下年又要加保費
叫佢唔好返廠，去出面搵間靚少少車房追色算啦

有次泊低左車 老豆係到睇車
自己去買餸 返黎老豆話車頭右前方
俾人扭入黎hi 花左

老豆老司機 渣左十幾年拖頭 又做過車房
但話積下福 叫人俾1500算

但老豆講返 條友撞完有啲串仲話我地架車舊
俾500算 蝦我老豆唔識車

跟住我同阿哥屌老豆 太好人
條友咁串緊係 返廠

想問問大家點睇？
行申：甩p 一年 唔太熟車

俾盒口罩佢私了

5千佢唔制。即係佢企硬幾萬。
咁咪有得佢同保險打。打2至3年。仲要減佢折舊, 可能最尾收返15000。
佢咁臭寸咪等保險搞

比錢買教訓算 上到庭法官判都係你錯
最後又要賠錢
早d比錢了事算數啦

早排我腦細部車未過保養 比人撞花左(花得甘過支那女人嗰部) 原廠quote價都係2皮姐
等佢quote完價 價錢合理 你即比錢了事
唔好煩到自己 到時輸左維修費 可能又要比堂費嗰d就無謂啦

寶馬條bumper係碳纖維造，無得整，有野係要成條換，的確係要幾皮野

睇到佢地d人咁講野 我都係發覺光復香港根本係冇可能 移民去人地到重新做人算 太多所謂‘香港人’dna入面就係支那人 做錯永遠唔會認 明知自己錯 第一件事係覺得人地屈佢先 將自己既責任最小化

連登真係好撚癡線...睇左咁多頁先有正常人
樓主你自己都講左你撞人, 咁都仲諗住又賠少D又睇下點樣唔賠
仲要成班係下面教路
咁既行為, 好多大陸人個格都好過你地

正常程序 有晒原廠報價 除非你證明到係佢影響你 導致你撞佢車尾 就有得諗 只可以登你慘 但事實又係你撞到佢尾

近排連登好多POST係D人撞到對家之後想走數

你咩車先？
如果相熟車房整一幅仔 1500着唔多
不過條友咁串既話梗係玩大佢

差唔多

考過都仲要墊底保險
不過我支持

一定要你相熟？點知你會唔會換走零件或者玩野搞其他地方？我比你撞我都要去我相熟車房啦，我最熟就原廠唔得？
有心解決件事就去人地指定車房啦
唔通打完人，湯藥費都要計你指定醫院？

p 牌不小心駕駛係延長p 牌定重考？

點解咁多人以為 6series 係幾年前個架 coupe

上年出個架係 6series GT, 即係 5GT 嘅下一代

新車賣緊8x萬至100萬

原廠整幾萬好合理

日產 elgrand 十年前日本水貨車
係推到個bump 把鬆鬆地 老豆禁返入去
再自己買啲白油 油返上啲花痕到

原廠多數成個換 幾萬走唔甩...等下年加保費啦...

其實我想講，你理得我架車新定舊?
舊就老奉要畀你撞，撞完唔可以返原廠?
我架5系渣左七八年，咁多年都係自己返原廠維修
如果畀人撞都一樣會返原廠整

首先問人借車揸其實係好on9既事
特別你P牌
其次你係咪以為跟得好貼都唔撞就技術高超？
塞車真係唔會因為你貼左10cm而快左10分鐘
貼唔貼係你自己決定
從來冇情況迫到你去貼住前車
仲要前面係貴車
正路你都保持多少少距離啦
幾萬蚊你當教交學費啦
塞車你都可以撞
你不如去考過啦

講多次，寶馬條bumper係碳纖維造，無得整，要成條換

根本借車畀人先係最ON9
話我衰人都好我係從來唔會借車畀人
有大鑊野對家可以上庭告埋車主

Agger

原來係你黎，搞到條線塞死哂，真係燥

兩者皆on9

自己錯晒，係度做咩先…
如果你現場串77，我叫埋白車呀

好多車行原廠都唔整架啦 有都係幫你搵街邊/認證車房幫你整
一係就撞咗個位補返再成個上色 一係就成個換 但未過保養多數都係成個換 碳纖都有得補嘅 睇佢圖都未到碳纖個位 補一補磨平再上色應該可以

第3保賠
p牌重考+保費

我都係咁諗 好高難度😂😂

咁多人話屈嘅
試過俾人撞得更輕微
車價比六系平
我收到對方保險賠一萬咗右
但之後無去整 無整車record

對面一皮野咁少都唔自己即pay
之後保險費仲和味喎

咁好機會你都唔撞撚死條支那西？

唔明點解連燈仔成日都話p牌老不要重考？睇法例初犯係加半年咋喎。。有無人解釋下

點樣臭寸,堅持返原廠就係臭寸?
佢一年新車原廠保養未過 堅持要返唔係咁離譜姐?

扣折舊係真,但樓主處境更加尷尬
第一 P牌 加監
第二 賠朋友份保險下年加保費點算?

淨係墊底都幾萬啦又p牌又朋友車

轟啦

真係切勿跟車太貼

落雨既話更加要慢

唔係唔洗扣分先加監 扣分就重考咩

打咪要上庭 比人入左老不 隨時牌都無 墊底隨時又兩皮 咁做咩唔比左佢 人地又唔撚係屈尻你 點解話人串

可能係gt

唔係，除左犯嗰4樣P牌條例要加監外，犯其他要扣3-5分嘅條例先要加監，法例就係咁寫囉

但個個連燈仔一見P牌錯就話重考釘牌
到底係班智障鳩up定我理解錯

照你嘅講法，p牌比人炒牌就要加監半年喎

過70kph同涉及扣分係無得加p

借車俾人揸真係一件好on9嘅事
撞咗要claim保險就搞到車主
你賠完俾個女人，記得賠返幾千蚊俾你個friend

但係借車比人 應該由於jar 車果個唔係named driver
都可以用第三保架咩？

咩車要幾萬呀？
我架車死度門撞到凹哂都唔洗一萬

不記名+P牌, 保險墊底費應該都要幾萬
如果係大公司, 好似平安咁, 分分鐘冇得賠, 因為大大隻字寫住P牌唔受保

呢啲case搵公證行都冇乜用,
一年車返廠整, 最多幫你計埋折舊, 埋單平少少

人地嗰架係落地一年既6系喎, 咁你嗰架係咩車呀

兒登仔理論
無論咩車噴一幅都係2000

你份保險條款有包不記名司機就得

P唔P牌都唔應該叼住人地屎忽啦，貪有寶咩？

驚煩驚賠得多就走保險啦
依度咁多人 無錢買保險定點？
撞完人架車重咁惡
諗下俾人話撞完又要去做報價同整車 租車揸 人地嘅時間唔係時間？

賠唔起 真係應該要諗下應唔應該揸車
專心啲揸咪少啲意外囉

P牌仔加自己出三保，就算claim保險墊底費都幾皮，點計都係俾人㩒住搶㗎啦

上court有機會賠少啲 我之前老豆撞到人車又係屈佢返原廠整三萬幾 最後叫哂出面車行，原廠啲人上court 最尾判2萬

可能你老豆果D好D
樓主P 又借車
上court為左慳1萬真係少左個友

炒你老母, 字都唔撚識寫

炒是一種烹調方法。 在鍋內加微量的食油，以旺火加熱至160℃-240℃左右的油溫，放入原料後急速顛翻至熟而沒有汁液。可分為清炒、爆炒、軟炒、溜炒 、煸炒 、乾炒等。 維基百科

追post啦柒頭

返原廠頂多都係七千幾蚊
啱啱有個朋友又係咁樣隊花架寶馬屎忽
整完比埋張單佢收佢錢都係七千零幾蚊
如果佢返原廠一定要佢比張單你你先好找數

琴日行過見到你
不過已經炒ed

試過執電話 燈位慢溜掂到架的士 佢乜事都無無花無盛 我都即刻同佢講師傅比五舊當你飲茶啦好嘛 好在個的士佬好人肯收 唔係都有排搞

唔識唔好鳩up 啦
第一次犯記五分或以內既野就加p 半年
再犯就重考

班撚樣都唔叮有無牌

人地6系點同你架錢七